一個月養一隻導盲犬要幾錢？請在職6x歲老人家比最低工資帶領盲人會唔會仲平？

一個鐘先37.5$ ，打個電話call個老人家過黎，帶個盲人去佢想去嘅地方會唔會仲平？又可以有講有笑，又安全
又可以比老人家掙錢，唔洗做埋啲洗公廁，推紙皮嘅工

有無人知養一隻導盲小狗要幾錢？

你識條春咩，狗權不嬲>人權

狗唔會呃人, 但人會

夜晚晚凌晨留喺屋企啦

樓豬好有撚頭 創新科技同勞工處處長仲唔係你

認真 有得諗 覆診一齊睇醫生 平日就飲下茶食個包

正常人都唔會日日岀街啦
盲人要返工咪book 三四個鐘送去搭車返工放工
夜晚晚有事咪盲人平安鐘囉

比啲死廢老貢獻下呢個社會

動物撚會覺得 導盲犬係叻過老人家

一個老人+一個盲人
其實都幾屈機
去到邊其他人都要讓
唔讓就係無愛心無人性

導盲老人貼紙

地鐵同巴士公司應該大力支持，因為可以收多兩蚊
導盲犬無比錢

同pt乖孫有得揮

前幾日經過導盲犬訓練中心，見到好多拉布拉多一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人訓練做導盲犬...真係好慘!

拉布拉多係有靈性，比人當寵物養而唔係無自由無選擇咁去做導盲犬....請大家唔好再強迫導盲犬! 我都已經開始轉用導盲老人...

請老人家要受氣，仲要聽佢地廢up, 不了

你都痴撚線既 個個廢老都賽跑冠軍
害死班盲人

狗唔會害人
人會

半價，2粒過後政府貼

導盲人

養隻狗幾錢？

狗可以24小時陪住你唔收人工
請個廢老你點計人工先 人地真係隨傳隨到等你要出街先計時薪呀

廢老:行呢面啱嫁啦,信我
仆街行錯路

咪搞啦
D死廢老咁多賽跑冠軍同磁力王
一陣拉住個盲嘅一鑊熟咋